有無人做咩事都好淆底好驚人？

例如番新工，又好驚同同事相處，驚融入唔到
宜家呢刻上緊啲training堂 個個都有fd陪 一陣仲話要分組 又要傾野 我成個人就好毒好淆底

總之去到一個陌生環境又見到一群群嘅陌生人就會淆晒底 好驚無人陪 改唔到怕人嘅性格 連番工都驚

永遠都走唔出個自己嘅舒適圈

hi

Hi 隔住電話有人講下野個心好似都舒服啲

舒適圈

有咩問題

明白呀，新環境一定係咁
黎緊有個對我好重要嘅面試我都驚緊

same here
呢排叫雞唔多敢試新女
淨係食舊相好算

好羨慕個種天生就好有勇氣好有正能量嘅人 做咩都唔驚 對住陌生人都唔驚

Btw 加油

我都會，係緊張到講唔到野果種

岩岩interview口震

做開有感情 做熟唔做生

最撚憎呢種人
見親都眼火爆
心諗你淆乜鳩姐

same here

相熟囡囡係正 一入去就攬住對波洗面 番撚左屋企咁

冇
返新工反而會諗點樣快d融入個圈子
避免之後日子尷尬

我都唔想嫁

我都努力緊 我都想

我次次見到呢D淆底獸我都忍唔住
行埋去屌柒佢 希望可以屌撚醒佢
唔知樓主試過比人屌未

如果比人屌幾句就可以改變一個人性格咁呢個世界邊有咁多毒撚格

metoo

I know that feel

你既救星係一啲會主動識fd, 搔fd既人
你都試下自己搵

冰封三尺 非一日之寒

我都係 好擔心自己埋唔到堆

岩岩上堂已經開左聲講野
不過遇到熱情嘅人真係好開心

出街都唔敢

我覺得你係果啲一熟左
就會係咁同fd講野既人

加油丫 職場上愈多fd愈好！

成個痴線佬咁仲以為自己好型

人群恐懼症

學語言，又唔敢出聲 ... 心諗你學語言唔出聲學乜鳩
唔肯定都讀咗出嚟先啦老友，你唔讀出嚟點知啱定錯 你讀出嚟，就算錯啊，咁身邊嘅人都可以指正返。

又比如
出街買野見到無痴價錢牌 問都唔夠膽問 係咁同隔離個個講 "你幫我問啦～你去問啦～"
買衫有無碼個d 又係咁
心諗你問個價，問個碼都淆

返學返工叫組員/同事 做野 都唔敢，最後自己硬食晒 ... 呢D最睇唔過眼，次次聽到有D朋友係咁，我就會大大力屌，拎出你嘅勇氣出嚟，堂堂大男人，叫人幫手做D野都淆。有時真係抵你成份報告自己做晒人地就走去玩。

仲有好多呢D 正常社交野都淆

你驚人地笑你乜先？
真係無乜野好驚

好文采

有無覺得自己一個人出街就個個都望住你

係 淨係識日日同啲fd鳩up
對其他人就變左另一個人

就係咁

問野我都還好 唔會驚問價問碼個啲生活野
但講到職場或者做正經野就好驚人

得罪講句
做得叻都淆個班人就真係死得

唔叻都唔緊要咖
大把人差過你
就算真係比人笑又有乜所謂
笑下又唔洗死
試下做咗先
"因為害怕失敗，而連嘗試也沒有經歷過的人，是最可悲。"
唔好收收埋埋
其實柒咗都唔會有好多人知
當你成日意為好多人會望住你個陣，其實只係你諗多咗，現實中其實無咁多人關心你係點，柒咗定點，都無乜人有興趣。 所以最緊要係你自己想做就做，淆底而唔做嘅話，蝕底個個倒頭來都係你自己。

人地又唔會食咗你嘅
正正常常你有禮貌嘅，職場/正經野，問人又好，拜託人地做野又好，指揮下屬做野又好，都無需要驚。

但到頭來真係唔係個個都有勇氣去跨越自己個份心理障礙

9月開學要分組，上年驚到肚痾

有禮貌就一定會嘅 對外面嘅人點都要有禮貌
如果做耐左熟左唔會話驚 但始終唔係熟悉嘅人 就會緊張 會唔自在 好多普通嘅野就會變到難開口左

ching巧有型

我明白 好彩我有個fd同我同科 有咩事分淨都有個人陪
自己一堂又要分組就真係等分淨 由其見丁啲人個個一堆堆
除非見到啲單丁就R定先 不過最好有人R

我有個朋友真係個種
做得叻都淆既人
我個個朋友 , 佢明明彈琴好叻 , 考晒級個D , 教過下琴個種。
但有幾次佢公司聚餐個陣，同事問佢識唔識彈，佢話識少少，
之後人地叫佢地彈，個個都好期待，又有請晒小鳯姐咁款。
第一次聚餐個陣，佢選擇咗唔彈，成個場全部掃興。

之後佢過後 打比我同我講 , 話佢其實好想出去Show off 一次 , 但係唔知點解就係拎唔出勇氣，我心諗你彈咁勁，有乜好驚。但佢話驚喎 但係佢都話決心下次一定要彈比公司既人睇。

但之後有類似情況，都係咁，又係叫佢出去彈，佢又係歷史重演。返嚟又同我講，佢又淆咗。

我都唔知講乜好

應該係太多人驚失水準 自己一個無壓力就彈得勁
心理壓力啦都係

我都想好可以有一技之長係所有人面前威一次

一定係心理壓力啦
但我就係覺得，反正其他人都唔識咖啦。
就算有D失準人地都唔會覺得點。
你地都係，比D勇氣。
你如果有一技之長，就唔好因為淆而埋沒咗佢。